如再記起

舊日共你的快樂園地

現在是哪位

再可跟你來一起來嬉戲

如再記起

咩歌